「劇透」幫Marvel諗左一個新解釋

因為連登仔成功指出太多bug（咁做咪唔洗死/咁打咪贏.etc），令Marvel撚們難以解釋，只可以死雞撐飯蓋話係1/14,000,605，所以小弟有個新解釋俾眾Marvel撚用：

就係屎博士只睇左14,000,605個可能，有得贏嘅另外幾千萬個未睇到就俾Tony Stark叫停左，所以某程度上Tony Stark自己害死左自己

Marvel fans唔洗多謝我

閱

大家一齊比D鼓勵樓主

推
等多啲人睇到樓主有幾戇鳩

係

👌🏻

雖然係on9左d
但都合邏輯
有種同m撚攬炒感覺

其實呢個係唯一一個Tony Stark會死嘅走線
Dr Strange只係想Tony Stark死

係 抵撚死

笑咗

樓主好波！

終於見到你